［pr/ae] 想問下YouTube 有冇d tutorials 有教類似星期日檔案片頭咁嘅effect?

或者係類似風格嘅template
想用但係唔知應該搵咩關鍵字